如果香港都有一個亞人就爽

希望呢幾分鐘大家睇得開心

P.s. 佐滕型撚到 啲垃圾警

其實香港不嬲有好多超能力者匿埋